爭幾步就到迪士尼，點知個的士司機收咗我成二百蚊

話說我噚日去迪士尼玩啦，點知搭錯線

我望一望個地圖，發覺堅尼地城都幾近，就喺嗰度落咗車

然後我截咗架的士諗住問路，佢竟然叫我上車，坐咗好耐先到，佢仲收咗我成兩嚿水車費

想問點樣可以投訴個司機昆我水？

估錯左論壇

200蚊咁抵
青衣去迪都成百三蚊

係咪有個Post講過點鳩個支那人係堅尼地城行去迪士尼？